的士漏咗部Macbook

車牌係TD7432
有部手足可以幫到手
求助啊

咁大部都可以咁大頭蝦
下次小心啲

Find my mac

我知道今次真係柒
但有無手足幫到手

有冇淫照？

毒撚一張都無

推

地上執到寶

有車牌仲有少少機會既
但真係要睇個的士佬肯唔肯俾番你囉 茶錢真係少不了架啦

一定要啦呢啲

希望個taxi佬俾番你！pish

死啦唉

你打左電話去的客服未？

打咗好多都話唔係佢地的士台

Thx啊連登有愛

的士真心冇乜機，希望有好心人

放taxi group

的士佬：

咩的士group?

希望

facebook lor

好的

記住標埋價，佢地應該會whatsapp互send

得一兩個大嘅呢啲group

Pish

最少要多過肢解費或者接近

唔覺得比錢會比返你
佢始終犯緊法

唔該手足
陣間一定會去報失
但想知仲有無其他方法搵得返？

祝你搵得返

多謝

有車牌去報警實搵搵到司機

試下報商台

dc9

報咗喇已經😭

Find my mac la

搵得返未?

報警check車牌可以搵到車主，不過唔會俾你直接傾

幫推

下次小心啲

未

就係無用

習慣會留意

算啦, 買過部新

唔得啦無哂錢

警署唔會幫手聯絡車主 淨係如果有人交上嚟先會同返你講

買過部啦 過左咁耐 去先達問下

molamola

下世小心啲